(iqos)電子煙

有冇巴打有食

食咩牌子煙彈

邊度買到？

某寶

好撚貴

連一條煙彈千三人仔

可以直接寄香港？

好貴
依隻同真煙有咩分別

我寄去大陸運收在帶落黎

冇咁大力

留名

好想試下 請我食支得唔得

淘寶買左750人仔

俾支1我試下得唔得

有冇巴打要？
我做開批發，正宗日本貨 $950 一支
大量購入有折。歡迎查詢。

你都戇撚鳩 香港實鋪買都係800 幾

笑鳩死，仲話批發，搵食行遠啲

收一枝2.4plus 黑色 麻煩報個價 留個聯絡

尼個煙蛋黎家喎